[關囝同路人?本土大台?]關愛座hunter:會係適當時候公開蔣介石泄露tg group信息既相關證據

錄音呢?
證據呢?
花生呢?
關囝口口聲聲話人地攻擊同路人,當日又點攻擊佢口中既同路人?
當日講過會公開既大鑊到底爆未?

呢幾日睇到有啲人既行徑,係咪好有當日大台風範呢?
點解要搞大台呀?

我想聽錄音即

一早話佢專登搞衰香港本土派架啦

你唔好咁得戚
遲下一畀料就收你皮

PETER俾料

689:
將會於適當時候公開佔中涉及外國勢力嘅證據

關蛇:
將會於適當時候公開蔣介石踢爆tg group嘅證據

連登689

關sir話係就係喇，唔使entertain你班五毛

踢爆咗佢係雞蟲！

等緊關囝錄音

關sir = 真理

不嬲關蛇屌你就無錯
你屌佢就攻擊同路人，人身攻擊

單野好快一週年紀念，結果呢？
未放料收蔣囝皮之餘仲要畀藍絲起底

自爆用cmhk

發掘到有趣POST

因住炒車，假關sir嚟

係喎
之前改名可以一個樣名咩?

個r唔同